耶穌和平～之君

呢首歌好似邊度聽過咁

Mr. Diu, nice to meet u.